翻新陳年皮鞋

小弟老豆有對陳年皮鞋
因為好有紀念價值所以想去翻新下
主要係換個個底同埋打埋臘
有無巴打有手工好既鋪頭介紹